肛交所係咪被低估得好緊要？

所有美股上中資都黎香港上市，未上又係香港上，香港變成東方華爾街，肛交所好似皮優咁，食完唔疴，唔升都難，起碼股價過千不是夢

係呀 好快撚啲入喇 all in啦

依個概念應該係280左右已經炒起左架啦。。